一人一樣覺得好辛苦既事

手動呼吸

識朋友

巴打同路人

硬不了

生存

登上名山

拍拖

唔係應該無得拍拖先辛苦咩

分手囉 話唔埋對方都好辛苦

係地鐵唔舒服又唔夠膽坐關愛座

返工

識唔難，keep好難

有拖拍會恨冇拖拍 冇拖拍會恨有拖拍

依個係千古既定律嚟

不能只有我手動呼吸

你地班撚屌講完，即刻手動呼吸翻幾下

keep it up

註冊連登帳號

自我介紹

換床單被單

返工
我唔撚想返工啊

扮冇嘢